有冇人成日流鼻血，乾燥季節特別嚴重？

細細個就成日流鼻血 試過細個抱住膝頭哥 唔覺意鬆手撞左落個鼻 咁就流鼻血
細個果陣俾屋企人點 話抬高頭就得架喇
大個先發現其實應該低頭先岩
近幾年仲嚴重 一到秋天乾啲果陣
最高峰一日流三次 每次5分鐘起
已經唔敢撩佢 都自己流
後來直頭咩都唔做 低頭由佢滴 試過滴左大概十五分鐘先停
流到尾只要咳左舊血塊出黎就唔再流

有冇人同我一樣受流鼻血既問題而困擾

可能鼻壁薄血管脹左出黎 睇耳鼻喉科啦

細個都係咁 血塊i know
中二三開始無

我都系喎ching
利申：今晚流左2次 無啦啦自己滴落黎 流左3分鐘就無流了

我今日都留左一次

流

睇完醫生做了小手術冇再流

講到咁恐怖既

我中二三先開始黎料喎

我平時都係自己冇啦啦滴落黎

btw系你老母

我沖沖下涼流

幾錢呀

大大下冇流咁多

秋冬好容易見血

可能係鼻竇炎，睇醫生，照x光

以前經常 無法自控 話流就流
試過幾次仲要撞正上緊堂教緊書個老師好大波…成個場面好撚老尷

有冇人好耐都冇流過...
以前成日入秋就流，去到中二三開始無
但明明身體都冇話有咩習慣上嘅改變

以前細個成日流 一開冷氣就會流
成日流到要睇醫生 醫生就話因為鼻膜薄
大個左鼻膜冇咁薄就冇事
而家大個左就冇細個咁多
但有一次搭飛機返香港 架機一落地嗰下即刻係咁流鼻血唔知咩事

好小事 電左條血管就唔會再流

我大個左仲流多左喎

係呀好乾燥

會咁多年架咩

ching你咁就唔岩喇

可能鼻咽癌，你Check check好
我同你一樣情況，知道後已經末期

冇流咪好囉